博疫情反彈買舊經濟既有冇後悔

半年了 sal oxy ccl
3月買既話 而家放左未 定等多半年

博呢D嘢點解唔買ETF？

轉貨入ARKF QQQ

Why not 新舊都買

未有疫情舊經濟已經跑輸左好多年啦